其實香港眾籌速度咁快 天琦短短15分鐘籌到45萬

而世界各地都有發生好似香港咁既事 印尼 伊拉克etc
有d地方窮 d抗爭者連gear都無
我地係咪可以諗方法幫下佢地手?
明白香港有好多事未解決
可能好多人會覺得focus 返係香港會好d
有錢都應該留返幫香港人

但由於香港係國際城市 一有咩事全世界都知
相反某d落後地方的抗爭者較少關注 會比我地更加無助
關心香港既同時 希望大家考慮關心下其他地方既抗爭者

自己都未搞得掂仲諗人哋

= =

如果只係金錢上每人比幾十蚊 資助佢地買gear
咁好過份咩
香港人成日想外國聲援香港
我地係咪都應該聲援下人地
又唔係叫上街聲援

香港從來不乏低能大愛左膠
低能兒盛產地

搞掂自己先諗人地啦

［裝修指南］維港沿岸篇

每個地方都有自己既問題 如果個個學你咁各家自掃門前雪 國際點會咁多人聲援香港 更何況我又唔係主張上街聲援

搞掂自己香港先啦！香港都未光復成功！

啱 助養學生好過
不過人地外國其實都係咁既心態
例如英國自己brexit都未搞掂唔會理香港

自己地方都未搞掂
出面仲有好多義士唔夠錢買裝 連日常生活都成問題
加上以前香港人捐左好多錢落唔同團體 eg. 紅十字會, 無國界醫生
無一個團體係哩幾個月有幫香港

講起就嬲 無論今次運動結果係點 都一定唔會再捐

jm9

資源 人力 交換

我米捐囉

外國政界插手係選票/利益所左
冇人咁無聊免費幫你

咁因爲香港既地方 如果人地外國為選票
咁我地幫其他地方抗爭者 都可以有得益
幫到人之餘 全世界都見到香港抗爭者關心香港同時關心世界 唔係暴徒！外國左膠會好欣賞 唔好話唔駛理外國民意 民主政府的作為就係建基於他地自己的民情

45萬對某D人係小錢
例如好似"最強黃絲"

睇人姐老實講

呢幾千蚊俾學生好過啦
幾多香港學生買gear買到幾錢食飯呀

仲係錯 唔quote了
呢幾十蚊俾學生好過啦
幾多香港學生買gear買到冇錢食飯呀

屌錯手正評錯
屌你老母分下先後次序得唔得嘐
香港人自己都打緊仗唔得閒

助養學生先 x 2